男朋友啲負能量好撚煩! 其實抑鬱症就唔好學人拍拖啦

悲觀到死, 成日驚我會離開佢, 又覺得我會嫌棄佢,
日日對住你個死人樣, 做咩都比你搞到冇MOOD啦,
情緒病大曬咩,唔好覺得愛情就係要無條件包容你,
邊有女仔會鐘意啲好似你咁軟既男人架,
係女仔都想要個可以依靠既男人,
啲朋友家人又ON撚9 , 覺得我唔應該嫌棄,
呢家唔係嫌棄, 而係個感覺已經變左,
我又唔係出軌, 分手有咩問題?
就係因為佢有抑鬱症, 就要道德綁架我同佢一齊?
愛情唔係基於道德架嘛OK?

唔好諗住分手會傷心到自殺, 就可以令我繼續同你一齊,
死就死遠啲啦, 我地已經分手, 緣盡啦

利申: 後悔同件咁既垃圾一齊, 已經搵左個新男友

.

抑鬱啲精液會唔會苦啲

咁快搵第二個？

分左手半年先搵, 唔係無逢接軌

知樓主咩料啦

講得出Lee d都仆街嚟 你自己有第二件就躝遠d啦仲開po

回禮

報答你星期日喺民主派初選人士上庭前喺時事台所作所為

守孝三年咩大佬, 咩年代-,-

啱全世界啲抑鬱人士唔該死撚曬佢唔好出黎害人啦

番工冇output唔該就死撚開唔好阻住公司搵錢
做朋友日日就識得放負，都要死撚開
就算係仔女，有抑鬱＝養件垃圾。
根本就係社會垃圾黎浪費地球資源

我代表全天下女性既心聲,
女人不嬲唔鐘意軟弱既男人,
男人要做依靠是常識吧

有抑鬱真係唔好學人拍拖
自己知自己事啦

你唔了解女人, 女人鐘意陽光啲, MAN啲,
如果你有抑鬱症, 起初都會嘗試有耐性咁照顧你,
但人的耐性有限,你一直唔進步, 最後會冇左安全感, 慢慢對你淡

無錯

其實所有女人都好似我咁諗, 只係冇我咁直接,
我唔怕做醜人, 幫所有女人講出真心話,
希望各位男人認清事實, 從而進步

咁你標題講乜鳩男朋友啊 臭雞

打錯字, 前男友先岩=.=

真抑鬱？
要食藥，治療架啦喎

好似你呢啲咁嘅垃圾tb就真係唔撚死都冇撚用啦

樓主照撚下鏡啦唔該

人人都鍾意正能量嘅人
男未婚， 女未嫁
分手唔一定係壞事， 對一世重大獲

真心有病就唔好拍拖

有病大哂咩, 愛情唔係老馮要一直係你身邊,
淡左就分架啦,

識人勢頭好時成日笑鳩人抑鬱，話佢地垃圾，幾年後人生唔順到有抑鬱，先知原來有報應。

潛伏先係最撚ON9,
一開頭好正面, 拍拍下人生遇到低谷, 突然有抑鬱症,
搞到我措手不及,防不勝防

唉

sor, 恕我直接,
女人希望自己抑鬱果陣有男人照顧,
不過唔希望男人自己會抑鬱,

全世界女人都係咁諗, 愛情本來就係雙重標準,
BUT SO WHAT ? 事實係難聽, 不過我唔怕講出口,

女人係雙標架啦, 你咪唔好拍拖囉, 搞GAY Y笨

唉咩=.=?

..

,,,

,

認同嘅
真心唔害人了
利申：抑鬱症患者

你前女友因為抑鬱症飛左你= =?

多謝

=.=

真係，男人有啲錢同有上進心係基本，再多啲錢會好好多，唔係根本唔洗諗長遠發展。

社會／家庭因素呢啲你既事我唔撚會理啦，咁多人有抑鬱唔見我有？

好碼頭咪拍埋去囉唔係就過主啦，點解要我一齊面對，女人隨時都可以中意第二個架啦

拍拖講感情只係小朋友會做，以為時間耐感情陪養得耐就等如長遠根本就錯，講錢先係長久將來既保證

其實男人都係，不過男人包容能力大啲。

但兩個都有抑鬱又點計？

女仔應該會嫌棄對方有抑鬱症, 同時又想對方包容自己抑鬱症,

呢啲就係女人心-,- 好撚醜惡

你講得岩-,- , 又或者係想要浪漫, 或者新鮮感.

叻
咁撚垃圾嘅男人
唔好比佢傳承到劣質基因係一件好事

所以你同雞沒太大分別

係咪拍緊拖果時仲日日叫春？

雖然係膠post 但的確係事實
的確同抑鬱症／情緒病／負能量過多嘅人拍拖係好慘好難頂

有抑鬱既人做到CEO做大老闆都一樣抑鬱
我搵12k同搵40k既精神狀態都無改變過

你聽落去都幾臭西雞格下

覺得情緒病大曬先煩

dllm

其實全天下女人都係咁諗,
不過語氣冇咁直接姐

都話左我講出女人心聲= =

哇！咁我代接全天下女權心聲
女人係好堅強既生物
女人不代表要依靠男人是常識吧

臭雞果隻

佢地賣裸照果陣就話要做女權姐,

真心背後拍拖果陣, 又話要搵個照顧到自己既男人= =

都係果句, 女人係雙標

同感

唔該唔好拉埋女人嚟講

起底，樓主五毛

有啲道理 不過唔使數臭佢
醜人都係自己做番啦

其實個個女人內心都係咁,
只係佢地把口講到自己好溫柔咁

做得好

你睇下幾多人LIKE我,
證明好多女人都咁諗,但唔敢講出口,

每次想同抑鬱症男友分手, 十個女仔有九個都講:
"我同佢分手唔係因為抑鬱症, 而係其他原因"

講真,邊有女仔會肯做醜人, 講出口自己厭棄對方.

巴打撚狗咁撚隻臭雞

都唔明樓主成日喺度做埋晒啲吸憤怒嘅嘢嚟做乜

因為想引起討論

男人應該會嫌棄對方出軌, 同時又想對方包容自己ons 搵sp

希望你以後唔好介意你老公出軌，係咁雙重標準so what

屌你老味你死T B嚟㗎咋，有咩資格話人哋搞gay

岩呀, 男仔都係雙標,
想自己出去屌女, 但又唔想帶綠帽.

而女人又希望男人包容自己啲情緒, 又嫌棄男人唔夠成熟.

愛情就係咁, 男女雙方都雙標

所以好男人咪唔會揀同你依種人過世

Attention seeker

哦

你出po出得咁密有時間拍拖咩
我記得你，話中學俾髮型師剪衰個頭既踩港撚
依家嚟曲線踩港女

佢有得揀嘅咩？
邊個想有抑鬱症

你係藍屍狗？

覺唔覺得911襲擊, 同黃絲果種黑警死全家既慨念好相似?

日日出仇恨po，你人生其實有咩意義？

似藍屍多啲

唔好認真，你睇佢post history係唔係女人都成問題啦

我只係講出女人心聲，同埋女人的行為

咁冇feel就分手架啦

你係黑警？

其實樓主有冇諗過患抑鬱症都有佢嘅原因？而唔係好似藍屍同五毛咁淨係好表面咁樣睇 嗰個人有幾負能量，不過都係果句啦 其實好地地嘅 冇人會想有抑鬱症 冇人會想有病 有時有啲嘢話嚟就嚟 天生就係天生 當身邊有人有抑鬱症 佢哋需要嘅係一啲心靈上嘅care 而唔係一味以一個嫌棄嘅態度去對待囉 亦都更加唔係有抑鬱症唔可以拍拖。。
利申 一位抑鬱症潛伏病人。。。

唔好諗到咁複雜，女人見到你咁廢，要照顧你覺得好辛苦，一辛苦就會淡，最後就快會分手。

同情你還同情你，但唔代表要繼續拍拖。

千其唔好拍拖，你會死得好慘，
愛情從來唔適合弱者

佢根本就係藍屍五毛，唔好認真
我都幾肯定佢唔係女人，日日作故仔精神分裂

你睇下我幾多like, 反映女人心 ^^

藍屍真係pathetic
你仲做埋雙性戀？

去女仔屋企留下有咩咁變態 ? 我試過直情去女仔屋企啦=.=

我都覺😂😂

我係假膠又點，咁多like已經證實左好多女仔的確咁諗

唔該你睇吓自己有幾多dislike先

讚成，抑鬱症唔好岀黎害人，死咗冇人可憐

你個5000正評係邊？
「蕭生大戰游學修」今次電影界發達喇

#200 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你其實是咪心理有問題

請問有幾多like?
其實真係得低能果啲先會覆你

172:338 呀！
起碼1/3

支持你！呢個年代仲講咩女人要依靠男人，聽到打冷震

假膠

繼續打飛機個post一日唔係正評 就代表有幾多人都唔認同你

樓主你自己雙標咪算囉 拉其他人落水會顯得你好正常冇咁柒？
世界上其他正常女人咁就比你屈到一棟都冇 真陰公

係尤其是香港男人好鍾意道德綁架 完全明白絲打感受 做飛早着 香港男人真係好撚煩 你條仔仲要加埋精神病點樣頂得順

屌好啱

網絡降頭

Gchi樓主
希望樓主都唔好有負能量
好撚煩架

諗後悔既係你男朋友同咗隻咁既野雞一齊

咩野全世界女人都係咁諗
你唔好隨隨便便講句說話黎代表全世界嘅女性
就算男女性不幸有抑鬱，都會希望從另一半身上得到力量同支持去戰勝呢個情緒病
而且串抑鬱症嘅人又唔係專登想有呢隻病，有時候根本唔輪到個病人去揀

你覺得有病嘅人唔應該拍拖係你個人嘅選擇
但我覺得你應該要先了解下情緒病嘅成因同埋代入下患者感受先囉

嗱嗱嗱
女權睇返吓父權邊個形成
父權應該統稱母權

係你嘅世界裡面，愛就只有利己沒有互相扶持共渡難關。 你點對人終有一日人地都會點對你。

搵第二個知咩料，臭雞

對唔住

0/10
重作

你自己唔夠愛人地 包容人地 就唔好講到自己啱曬 你咁嫌棄 咁唔識體諒 都唔見得你有幾好 祝你以後拍拖唔係比人出軌就係飛鳩你

善用起底功能

啱
利申：負撚樣

屌你老母咩
你唔鍾意咪唔鍾意, 要分手咪分手囉
洗唔撚洗咁講嘢?
唔係一句直接就大撚晒架
知唔撚知咩叫尊重?

大家一齊過開心過, 佢有病佢都唔想
你一齊咗先知佢有抑鬱?
乜拍拖可以單方面話一齊就一齊?
你自己同人一齊之前唔識了解下?

再加上男人唔可以缺乏安全感?
你真係覺得自己一啲問題都冇?

你話女人想要點點點
其實男人都一樣有自己嘅要求同條件
男人都唔會鍾意你分完手就唱鳩人咁款

有病都要俾你屌撚到咁

樓主係男人